# Задача о парковке

###### Внимание! Решение не прошло проверку оптимизации по памяти! Не использовать!

## Описание

Дана последоватльность пар вида `{start, end}`

```
start - время заезда автотранспорта на парковку
end - время выезда автотранспорта с парковки
```

Нужно найти максимальное количество автотранспорта, находящихся одновременно на парковке

### Использование памяти для 100_000 случаев парковки:
```cmd
| --------------------------------------------
| Отчет по использованию памяти: После расчета количества автомобилей на каждый час
| Текущее кол-во выделенной памяти = 0 MiB
| Общее кол-во выделенной памяти = 0 MiB
| Общий объем памяти, полученной от ОС = 6 MiB
| Коли-во выполненных 'Сбросов мусора' = 0
| --------------------------------------------
```

```Наибольшее кол-во автомобилей (44111) было зафиксированно в 8 часов```

### Использование памяти для 1_000_000 случаев парковки:

```cmd
| --------------------------------------------
| Отчет по использованию памяти: После расчета количества автомобилей на каждый час
| Текущее кол-во выделенной памяти = 2 MiB
| Общее кол-во выделенной памяти = 2 MiB
| Общий объем памяти, полученной от ОС = 7 MiB
| Коли-во выполненных 'Сбросов мусора' = 0
| --------------------------------------------
```

```Наибольшее кол-во автомобилей (441393) было зафиксированно в 8 часов```

### Использование памяти для 10_000_000 случаев парковки:

```cmd
| --------------------------------------------
| Отчет по использованию памяти: После расчета количества автомобилей на каждый час
| Текущее кол-во выделенной памяти = 19 MiB
| Общее кол-во выделенной памяти = 19 MiB
| Общий объем памяти, полученной от ОС = 28 MiB
| Коли-во выполненных 'Сбросов мусора' = 1
| --------------------------------------------
```

```Наибольшее кол-во автомобилей (4412235) было зафиксированно в 8 часов```

### Использование памяти для 100_000_000 случаев парковки:

```cmd
| --------------------------------------------
| Отчет по использованию памяти: После расчета количества автомобилей на каждый час
| Текущее кол-во выделенной памяти = 190 MiB
| Общее кол-во выделенной памяти = 190 MiB
| Общий объем памяти, полученной от ОС = 206 MiB
| Коли-во выполненных 'Сбросов мусора' = 1
| --------------------------------------------
```

```Наибольшее кол-во автомобилей (44123943) было зафиксированно в 8 часов```
